如果遲啲成班香港人過英國，會唔會有班冚家剷搞啲濕鳩移民公司，幫支那狗移民

香港人嗰種劣根性

有都唔奇

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

大把支那婆想用閪呃局留權啦

真

最慘啲廢老又跟埋去英國
變相又幫支那狗移民

不意外

推

有國安審查 要留6年

唔似香港咁要睇支那頭 一定捉好嚴

驚咩

反正香港人實搵到法律罅

廢老 + 支那人 過去 英國 真係同我鬥爭 搬磚 及 洗大餅 工作啫

你估大英會同你鬆手咩 咁硬對華為

多一隻蛆都好撚多餘

香港上一代去到邊都有或多或少「爛民」基因，永遠冇土地嘅歸屬感，所以對會破壞自身社會環境去換取利益，佢哋反駁感同罪魁禍首感都比年輕一代平均來得輕，唔係講００後冇咁嘅人，只係整體比例上去講。

放心實有

咩假結婚 假gay 佬
可以鑽既法律漏洞有幾多得幾多

所以要俾香港人參與篤灰機制 齊檢舉

移民服務公司可能有.....
另外要求英國做審查，基本上有香港出世紙，同埋佢哋嘅名英文拼音唔同嘅....另外當然要審查對返送中返國安法內容嘅審查，最好建議英國政府搵返香港人幫手審查返.....